M 記靜靜雞出優惠...發覺好多人都唔知...

只要download 左mcdonald apps 就有好多優惠...
其中買滿$20 送新地應該最正

絕非賣廣告。

完

咩事負評

Old news

用左成年咁濟